林鄭幾時止病制毒，呢個時候出國迴避

呢條八婆，宜家咁撚大鑊，佢就去埋啲口水論壇，完全唔撚識分輕重，仲講到自己好重要咁